屌你老母，義士就係藏攻擊性武器，咁果班白衫老黑呢？

睇新聞真係睇到火火地
屌你老母果日元朗成百人拿住武器你唔撚捉
家下我地d人拎支棍仔出街就比你捉住告
真係唔知家下咩世界
黑警一家親

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門